睇完Captain Marvel就會估到Avengers 4嘅傷亡情況

Nick Fury第一次同captain marvel合作果時佢就畀隻貓整盲左眼
咁係Avengers 4佢第二次同captain marvel合作 會唔會盲埋右眼

第三次合作就盲C眼?

第四次合作就盲埋馬眼

死啦 咁樣盲法 會唔會以後一個月盲一次㗎？